後生仔咁快原諒美心既

屋企樓下元氣晚晚排長龍 仲要好多後生 搞咩啊
Starbuck 又係 間間都坐滿人

好食呀嘛😂

元氣同東海堂無對手

有啲骨氣好唔好啊

個班五毛分化PR公司黑警搵演唱扮

日日都見一樣嘅貼
之後又一大堆人彈出嚟話無食好耐

講真係要食就唔會因爲呢啲貼唔食

好過份喎

apple都買啦 大家已經回復正常生活

又係依啲post
你衝過去叫班友睇你依個post囉

有膽影無膽當面屌
廢物

手足好惡驚比手足私了

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

做人唔應該糾纏過去
向前看先係正路

放棄抗爭 加入中共

收皮啦5毛狗

全撚部藍港豬食元氣 分你老母化

無食過

咁撚得閒關心後生仔？
唔洗去做輔助垃圾？

死全族啦你老味臭閪

祝你生仔俾差人捉入旺角警署雞姦
生女俾差人捉入旺角警署強姦

非常正常
打又唔係佢地俾差佬打
監又唔係佢地坐
做咩事要唔原諒美心？

睇日期啦on 9 , 2017 個個都係港豬

永不原諒。但行過見到元氣

Apple都話叫美帝吖
美心就....